牛牛嗰邊講到gme 即將 ss咁，呢到竟然冇人講？！

嗰邊d人好有信心會 ss咁，唔係前排先奶哂野咋咩？

唔咁講點叫人入，冇人入點走貨

明知唔會ss
但個價真係硬
完美避過呢次跌浪
真係吹脹

笑死 平行世界

唔ss都贏大市啦

分分鐘真係黎多次

完美避險神股
雖然巴郡ab 都係

唔好高位all in
留錢 SH 溝貨一早回本加有賺

火棒轉移

之前信錯連登社工低位放晒再轉科網股果D應該DUP緊春

本身都唔信 正常好多股落返去就收皮
但佢竟然咁樣上返黎 我反而信係有機會

仲有堆2 3字頭等你接火棒推上去比佢走

喺度講就唔會ss架喇 咪登啦

留名

大市一回穩返就可以收皮
兩次都係喺三大指暴跌嗰陣先嚟料

果埋邪教黎
利申 有10股@46

假嫁，想引你入局，反手沽

引你入局，反手沽

short佢啦 包你賺到笑☺️

啲人沽左正股 多錢無地方洗搵垃圾炒下